{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/cloud-bread-kisah-kisah-seru-cloud-bread-4,
	title: Cloud Bread: Kisah - Kisah Seru Cloud Bread 4,
	author: GIMC, DPS,
	Jumlah Halaman: 56,
	Tanggal Terbit: 9 Jul 2018,
	ISBN: 9786020385853,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Gramedia Pustaka Utama,
	Berat: 0.2 kg,
	Lebar: 22 cm,
	Panjang: 28.5 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/trace-and-lift-123-hc,
	title: Trace and Lift 123,
	author: Make Believe Ideas,
	Jumlah Halaman: None,
	Tanggal Terbit: 10 Apr 2019,
	ISBN: 9781788436052,
	Bahasa: English,
	Penerbit: Make Believe Ideas,
	Berat: 0.77 kg,
	Lebar: 20 cm,
	Panjang: 20 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/ayah-yang-kupuja-serial-be-the-best-parents,
	title: Ayah Yang Kupuja (Serial Be The Best Parents),
	author: Nurul Chomaria, S. Psi,
	Jumlah Halaman: 136.0,
	Tanggal Terbit: 18 Nov 2019,
	ISBN: 9786230009617,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.25 kg,
	Lebar: 14.0 cm,
	Panjang: 21.0 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/semua-anak-bintang,
	title: Semua Anak Bintang,
	author: Munif Chatib,
	Jumlah Halaman: 93,
	Tanggal Terbit: 18 Jul 2017,
	ISBN: 9786020851884,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Kaifa Publishing,
	Berat: 0.10 kg,
	Lebar: 19 cm,
	Panjang: 24 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/petite-boutique-hide-and-squeak-bb,
	title: Petite Boutique: Hide and Squeak (Boardbook),
	author: Make Believe Ideas,
	Jumlah Halaman: 14,
	Tanggal Terbit: 20 Jul 2009,
	ISBN: 9781788431484,
	Bahasa: English,
	Penerbit: Make Believe Ideas,
	Berat: 0.3 kg,
	Lebar: 21 cm,
	Panjang: 21 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/siapkan-diri,
	title: Siapkan Diri,
	author: Zulkarnain Tajibnapis,
	Jumlah Halaman: 196,
	Tanggal Terbit: 2 Jan 2018,
	ISBN: 9786020451879,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.280 kg,
	Lebar: 14 cm,
	Panjang: 21 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/aku-cinta-rasul-kisah-teladan-25-nabi-rasul,
	title: Aku Cinta Rasul - Kisah Teladan 25 Nabi & Rasul,
	author: Nurul Ihsan,
	Jumlah Halaman: 143,
	Tanggal Terbit: 1 Mar 2018,
	ISBN: 9786026744135,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Pustaka Ilham,
	Berat: 0.32 kg,
	Lebar: 19 cm,
	Panjang: 26 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/hari-hari-hepi-ibu-hamil,
	title: Hari-Hari Hepi Ibu Hamil,
	author: Han Jin Seon, TallTree,
	Jumlah Halaman: 176.0,
	Tanggal Terbit: 14 Okt 2019,
	ISBN: 9786024808020,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.14 kg,
	Lebar: 14.8 cm,
	Panjang: 21.0 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/cerdas-berhemat-kertas-seri-cinta-lingkungan,
	title: Cerdas Berhemat Kertas - Seri Cinta Lingkungan,
	author: C.KRISMARIANA W.,
	Jumlah Halaman: 32.0,
	Tanggal Terbit: 1 Nov 2019,
	ISBN: 9786232063136,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Tiga Serangkai,
	Berat: 0.077 kg,
	Lebar: 17.5 cm,
	Panjang: 25.0 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/lets-be-a-stylish-girl,
	title: Let's Be A Stylish Girl!,
	author: Php,
	Jumlah Halaman: 160,
	Tanggal Terbit: 23 Apr 2018,
	ISBN: 9786024288907,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.450 kg,
	Lebar: 15 cm,
	Panjang: 22 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/wipe-clean-learning-easel-book-ukhc,
	title: Wipe Clean: Learning Easel Book,
	author: Make Believe Ideas,
	Jumlah Halaman: 28,
	Tanggal Terbit: 10 Apr 2019,
	ISBN: 9781786929501,
	Bahasa: English,
	Penerbit: Make Believe Ideas,
	Berat: 0.4 kg,
	Lebar: 22 cm,
	Panjang: 24 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/serupa-tapi-tak-sama-1,
	title: Serupa Tapi Tak Sama,
	author: dr. Judi Januardi Endjun dkk,
	Jumlah Halaman: 88.0,
	Tanggal Terbit: 16 Mar 2020,
	ISBN: 9786230014758,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.15 kg,
	Lebar: 14.0 cm,
	Panjang: 21.0 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/tulisin-belajar-menulis-sambil-bermain,
	title: Tulisin - Belajar Menulis Sambil Bermain,
	author: Lutfiya Cahyani,
	Jumlah Halaman: 280,
	Tanggal Terbit: 11 Agt 2017,
	ISBN: 9786026359827,
	Penerbit: Genta Group Production,
	Berat: 0.66 kg,
	Lebar: 19 cm,
	Panjang: 26 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/27-kesalahan-mendidik-anak-yang-tidak-disadari,
	title: 27 Kesalahan Mendidik Anak yang Tidak Disadari,
	author: Faidatur Robiah,
	Jumlah Halaman: 200.0,
	Tanggal Terbit: 24 Feb 2020,
	ISBN: 9786230014024,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.25 kg,
	Lebar: 14.0 cm,
	Panjang: 21.0 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/poster-2-in-1-boboiboy-galaxy-binatang,
	title: Poster 2 in 1 Boboiboy Galaxy: Binatang,
	author: Animonsta,
	Jumlah Halaman: 2,
	Tanggal Terbit: 20 Agt 2018,
	ISBN: 718121229,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.23 kg,
	Lebar: 37 cm,
	Panjang: 28 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/mask-book-robot-super,
	title: Mask Book : Robot Super,
	author: Fx Sukamto,
	Jumlah Halaman: 5,
	Tanggal Terbit: 22 Feb 2016,
	ISBN: 9786020281100,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.3 kg,
	Lebar: 21 cm,
	Panjang: 24 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/rangkaian-nama-bayi-pembawa-berkah,
	title: Rangkaian Nama Bayi Pembawa Berkah,
	author: Bunda Amelia,
	Jumlah Halaman: 206,
	Tanggal Terbit: 21 Des 2015,
	ISBN: 9789790652583,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Visimedia,
	Berat: 0.2000 kg,
	Lebar: 14 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/kkpk-class-nomik-17-the-trouble-maker,
	title: KKPK Class Nomik #17: The Trouble Maker,
	author: Fira,
	Jumlah Halaman: 88,
	Tanggal Terbit: 9 Agt 2017,
	ISBN: 9786024204136,
	Penerbit: Dar! Mizan,
	Berat: 0.09 kg,
	Lebar: 14.5 cm,
	Panjang: 21 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/dc-icons-4-superman-dawnbreaker-sc,
	title: DC Icons#4: Superman Dawnbreaker (SC),
	author: Matt De La Pena,
	Jumlah Halaman: 336,
	Tanggal Terbit: 5 Mar 2019,
	ISBN: 9781984851949,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Sinar Star Book,
	Berat: 0.54 kg,
	Lebar: 6.5 cm,
	Panjang: 9.4 cm,
},
{
	page: 74,
	kategori 1: non-fiksi,
	kategori 2: keluarga,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/field-notes-on-love-sc,
	title: Field Notes On Love (SC),
	author: Jennifer E Smith,
	Jumlah Halaman: 288,
	Tanggal Terbit: 5 Mar 2019,
	ISBN: 9781984895943,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Sinar Star Book,
	Berat: 0.4 kg,
	Lebar: 5.9 cm,
	Panjang: 8.5 cm,
},
